【Chinazi】維權人士看守所被死亡

內地維權人士王美余，去年在湖南衡陽、長沙等地舉牌，要求國家主席習近平和總理李克強下台，並實施全民選舉，今年7月8日在長沙火車站被捕，兩日後移送到衡陽市看守所刑拘，罪名為尋釁滋事。今日，看守所通知王美余的妻子曹曙霞，其丈夫已經死亡，但具體的死亡的時間和原因不明。

聯合國班廢西肯做野未,踢9支那出局啦

香港而家仲衰撚過大陸 死左都唔話你知